(集思廣益) 究竟賣耶穌嘅猶大係咪好人？

如果係神嘅安排
咁咪姐係神特登冼耶穌一獲？

唔準試探耶和華，再試探就屌你老母

猶大？過得去啦

主～

仲令到耶穌死之後牧師有工開

咁猶大係咪好人？

成功創造出過萬個牧師職位
咁猶大嘅功績應該好過耶穌

咁就要睇猶大係為錢定為咗成全上帝嘅旨意

歡迎耶撚入黎討論

後尾揼咗嗰三十文錢喎

唔通 你認為出賣耶穌嘅猶大係好人？

計返通脹
30文錢喺今年應該可以買獨立屋

係

猶大出賣耶穌係神嘅安排

其實神都係人 只不過佢做到人做唔到嘅嘢 之後佢就係神

多難興邦 成最後嬴家

猶大出賣耶鮮係神既安排

你罰抄聖經舊約加新約一次

好撚嘈個po

猶大唔賣耶穌又點可以用鮮血洗淨世人既罪

星哥，你想做就做啦

講緊耶穌你話耶和華

而家講緊神安排耶穌被出賣喎，個主語係耶和華唔係耶穌喎

再派膠小心耶和華屌你老母

神安排左猶大做壞人

猶大根本係耶穌派嘅臥底，扮出賣，實質已經plan好假死、背叛情節，等人人以為耶穌死咗 就發佈仇恨種子，之後復活令人信服，猶大為咗耶穌傳道自願犧牲自我，惜被當成千古罪人。

依場基督無間道，邊個係偉仔已經唔洗多講。